Be Water Be Smart 留命！

兄弟，要同呢個政權鬥長命

願各位手足平安

祝 武運昌隆

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

九龍東手足，黃大仙見！